警方下午3時半記者會 副處長鄧炳強將會見傳媒

班𡃁唔識答問題要二哥親自解答

佢嚟都無撚用

[替天行道]地下勇武行動將無可避免，請各位和理非手足做好不割席覺悟

出嚟黑鳩我哋面

會唔會叫班鄉黑威脅啲記者

利君雅有無份？

宣戰

龜縮咁都日終於見人

鄉黑

似乎仲想推呢條仆街做一哥

真一哥終於出嚟

二哥答問題揭後語

勁共勁共勁共

又玩Bingo

一哥比人…………

大佬出場喇咩？
諗好終極答案點兜未？
諗住出黎自說其話，唔駛理有無人信，係咪？
諗住出黎凶鳩晒啲記者，係咪？
諗住繼續可以強姦香港人，係咪？

唔好記者真係唔好再咁客氣！！

直接宣布自己做一哥

可能出嚟宣佈警隊接管政府